無。法。磨。滅，izone存在過的證據

回憶

我等咗好耐啦izone搶走咗sakura同nako咁耐

權F!

希望有新gif

存在的證明

肯定唔會解散，咁紅又搵到錢？韓狗傻的嗎？

咪色

親自示範用法

樓主極高質！

嘩都係易肥果種底嚟

係kpop界唔知做crew有冇得食

權F 好大奶

目測好厚墊

唔係咁大既話，我一早比左負評
入到黎一張IU都冇

禾權真係好大

樓主Hoball

想問呢條女係咪來自izone

Sakura唔返日本，c hing點睇